突發，尖東封路有狗

梳士巴利道近新世界已封，
漆咸道交界有狗車

彌敦道手足請留意！

推

手足唔好齋睇彌敦道呀！